聯國譴責俄對示威者濫用武力

【明報專訊】聯合國周二（30日）譴責俄羅斯警方在上周六（27日）的莫斯科示威中，使用過度武力對待示威者，造成逾70人受傷。人權事務高級專員發言人科爾維爾（Rupert Colville）表示，警方使用武力需與遇到的威脅相對稱，而且武力亦應該是最後手段，又呼籲俄方應允許民眾在不受限制的情况下組織及參與和平集會。

俄國當局指控57名反對派或獨立候選人偽造選民簽名，禁止他們參與9月莫斯科市議會選舉，觸發上周六的示威，警方在行動中拘捕逾1400人。科爾維爾質疑當局取消候選人資格的決定。反對派呼籲周六再度示威，俄羅斯第一副總檢察官布克曼（Alexander Buksman）同日警告：「檢察官應以嚴厲方式，阻止組織及參加者在非法和未經批准的公眾集會採取行動。」

屌你老母閹人聯合國夠膽譴責俄佬唔夠膽譴責港共，屌你老母未穿頭都已經叫濫用武力，香港班黑警直頭叫殺人啦

俄羅斯警察溫和好多
香港個堆狗連公安都不如

譴責？係咪要驚？

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

垃撚圾聯合國淨係識奶中共

中共同俄佬搞咩

推

點解香港冇事?!

咀炮就叻

原來香港人己經勇武過戰鬥民族

俄佬：你咁樣係唔會令到我驚嫁

仲要碌警棍同啲鬼佬一樣都係軟既

聯合國執柒左去

香港警察贏埋戰鬥民族

警方在行動中拘捕逾1400人。
一日拉左咁多人